明尼蘇達黑警拘捕CNN記者

What you need to know

The death of an unarmed black man at the hands of a Minneapolis police officer has sparked protests in a number of major US cities.

Four Minneapolis police officers involved in George Floyd's death have been fired -- but Floyd's family say they want murder charges against them.

Protesters in Minneapolis set a police precinct building on fire, and officers have arrested CNN reporter Omar Jimenez and his team.

CNN = FAKE NEWS

黑人=犯法

示威=搶超市 燒警局

撐黑人=左膠、弱智

CNN journalist Omar Jimenez has been taken into police custody during a live broadcast at the site of the protests in Minneapolis, after clearly identifying himself to officers.

Jimenez's crew, including a producer and a camera operator, were also placed in handcuffs.

CNN應該會日日唱衰班黑警

大佬呀2020年呀

呢啲低質素嘅兩極化理論魔術偷換概念對一般人冇用㗎喇

光復明州，種族革命

美國啲街邊力架唔係你睇電視嗰啲咁nice,咁型。好多都係爛身爛世寸柒柒，撩事鬧非。。。

好多人唔承認 仲要屌返你地racist
根本佢係到撐既係佢想像中既黑人 覺得個黑人係好好人 黑人冇犯過法
黑人好nice
係白人黑警種族歧視

事實就係班黑人犯罪率偏高 串柒柒 拎住支槍周圍打劫
人地d警察如果唔用咁重武力 死既隨時係佢地

成日拎香港黎比 香港有冇持槍權呀 香港犯罪率有冇咁高呀

點解會拉左cnn記者

有無前文後理

叫班撚樣自己落紐約地鐵揾件力架睥3秒，無事出得返黎再講撐人哋

黑警死全家